屯公啲人玩夠膠未？

乜撚嘢一個都不能少
將依句同烈士講既口號去同隻大陸雞講
四個烈士泉下有知真係彈番上黎屌鳩你地

而且咁大動員力去圍個公廁係冇意義
黑警仆街、冇腦已經唔係新鮮事
你繼續focus落去不如用依個人數做更有意義既事啦

雖然話兄弟爬山唔好分化
以上說話亦可能唔合你意
但都唔該大家諗清楚目標同綱領
唔好柴娃娃貪得意好玩咁做啲消耗民意、體力又冇意義既on9行為 感謝

同意

屯公針對番保皇區議員會唔會好d?

樓主你唔係住屯門我唔怪你

養好啲個account先啦垃撚圾

屯門牛牛發洩到咪得囉
雖然我係九龍人都走過去支持下
佢地又唔係破壞又唔係打人
派下膠幽默下幾好丫
我又覺得無分散個注意喎
屯門既事都關香港人事囉

昨日旺角，今日屯門，明日可能係你屋企樓下

咁應該去邊同做咩？

樓主錯唔晒嘅其實

要求議員關注
人地今日避風頭 之後繼續出黎唱歌派利是
行動不外乎都係發夢和理非會做既嘢
廢寧以言入罪唔講咁詳細 自己諗 都係基本嘢